英文功課求教學(MJ)

有冇人對MJ好熟 俾下意見 佢有咩歌係有別於一般歌手